覺唔覺多蒙特呢隊波咁多年無冠係抵死

打廢隊出3中堅妹撚到傻
完全無班霸既味道
除左Reus gotze 夏蘭特叫一線尾
其他辛祖白蘭特廢3迪蘭尼呢堆二線球員
拎二線當核心正選唔係問題呀
問題係成鳩日鳩玩波
要入既又唔撚入
抵你咁多年比拜仁騎住

Gotze唔叫一線尾啦

二線頭

無病嗰陣一線

辛祖都唔算二條啦

見到夏基美一攞波就秒傳比人，好似個波有毒咁
明明冇位都要9比人

屌佢老母咪撚去曼聯影衰曬添呀on9

辛祖今場射失幾多球機會波

無一個中鋒差好遠
不過又係on9成隊波得一個中鋒

冇夏蘭特=垃圾

你嗰名

最垃圾嘅法傻竟然唔講

六個字講晒多蒙特死全家

唔認真，唔尊重足球

睇化咗德甲，你只要當呢個係德意志既聯賽，拜就係最高既意志，輸比拜係光榮，就可以了。

輸幾多呀穿唔到盤

多仔三分已袋 保前四理撚得你買多仔盤啲傻仔先抵死

大注左上盤？

似阿仙奴

拎過德甲啦

真 去車仔算啦 呢啲垃圾

幾like Reus，不過有排冇睇波啦
掛住光復香港

屌你一日推一次,推撚到呢隊仆街冚家剷

白蘭特堅廢，盤傳帶射，一樣都無，跟著長坐攻中，呢隊波唔死都難

推返上嚟先

多仔有啲骨氣得唔得，賣人都唔好賣俾拜仁啦

絕殺!

白蘭特斷腳死未

即燈

唔好拆利華骨咪得
將利華啲黑氣帶過黎

你講緊踢緊多仔既拜仁青訓can同hummels

can 同 hummels 就算啦，當年賣走當fit gotze 同利雲，等同俾人肢解

將利雲賣俾對家，一個利雲夠剋你多仔十年啦

好心加柏就出下聲啦
唔講reus出走
呢幾年比多仔買走hazard dahoud
仲要領隊favre都比多仔拆埋
搞到而家歐戰都有心無力
仲要兇手成日扮受害者搏同情

hummels 多得多仔俾佢上位，上完位打生左又賣返過對家，全盛時期貢獻左俾拜仁，已經過嚟多仔養老，佢高鋒已過啦

一如利雲掛左靴都繼續講

照你咁講
利雲係多仔都係出左名敗家仔
多得拜仁俾佢上位
至於古沙係有病
就算留係多仔都係收皮
不過到時就會話拜仁想買佢
影響到佢有病

好心啦
正選11個有幾多個係自家青訓
有幾多個係其他德甲隊買過黎
明明都係既得利益者
就係度扮哂可憐蟲
係香港無其他細德甲會fans你先有得扮野姐
同個美國黑鬼一撚野攞光環

白蘭特夏薩特迪蘭尼達賀特都係多蒙特青訓

多蒙特同拜仁都係仆街架啦
2隊都專撬其他隊既天才
不過多毛柒就有種育成既感覺
而拜仁買完返黎就即食

上年唔係有個柏高艾卡沙係前面好勁咩，去左邊

岩岩睇西甲見到佢

條路點行終點都係冠軍
但多一拼埋拜到個氣勢輸哂
就算兩隊個勢點，一對大家多已經好似矮一截
無決心去贏

連呢個所謂體育台都突然轉軚
話 Sancho 都係二線
我可否認為
利物浦真係已經有意認真想引入吸個球員呢

山曹狀態唔夠咋

樓上位巴打明明講緊多嘅高層冇大志 賣主力俾競爭對手 你講到佢好似屌緊拜仁咁

依家二線尾，都叫風光過

當年路斯基同真高拿
完全無你講果啲問題

再早幾年既當年拎過歐聯tim

曉姆斯都好勁 舊時仲利雲 奧巴美揚 根度簡

仲有全盛Gortze
歐聯同德甲都係只差一線
無記錯剩係贏過德國盃

點解講親多仔都總有人衝出黎話賣利雲國師

算鳩數啦多蒙特名宿森馬做管理層都賣埋比拜仁

無買即食好耐啦

其實唔明借柏高艾卡沙果陣當佢係寶
但買斷咗就當佢係草

教練法夫爾根本冇料

歐聯首回合贏咗PSG都可以出局
3中堅無法主攻 破唔到密集又唔變陣
龍門貝基炸彈到癲都續約

進攻點 身價加埋至少3-4億都唔識鼓勵球員

仲講 reus gotze 就知你冇睇波幾年，on9到呢

多仔個進攻點 可能仲勁過皇馬班老嘢

賣左去維拉利爾

好似紀律問題
btw有haaland佢都冇位啦

領隊on9
不過paco alcacer係d後備殺手多 打正選就無咁突出
不過多毛柒on99 長期無後備前鋒
到haaland一傷 成條前線廢到嘔
本身簽左隻isak 極速去左皇蘇

不過講真 多蒙特 selling club黎
德甲波圖
踢出好成績 班球員就會走
有邊隊好似拜仁 可以留到好球員
賺到錢 咪買下一個培訓

其實係
我留意咗好耐 公海鄧多仔唔抵屌拜狗好多都係非德甲迷 同少量仲係好介懷既多迷
我諗大部分多迷都放低咗 依家屌高層教練多過屌拜狗
有次同個多迷嘈 佢自己都話咁多年已經放低咗係拜狗自己sensitive

覺

kagawa carry

夏基美 夏蘭特 辛祖 反擊快到癲
可能係全世界最高速度既進攻組合
教練唔識教破密集套路
琴晚杜塞特登拖慢黎打差啲偷到1分

如果高普用呢班兵 應該輕鬆拎德甲

原來多蒙特咁犀利

上年自己臨完場前柒都跌咗至少6分啦

係其他隊/其他聯賽球迷反拜仁但講黎講去都拎呢個黎講
之後拜狗又出黎駁

咁先係連登
所以我依家睇完就算

我係拜狗都覺得其實上季同今季多蒙特贏唔到德甲真係法傻既問題，雖然拜狗人腳超曬班，但係lead 9分都可以輸返轉頭

其實最大問題都係龍門
我都唔明市面上有唔少好龍，都仲係用d炸彈
維單費拿臨尾個幾年跌watt跌到傻都仲用